張敬軒百年樹木劇場版真係不得了

每一個鏡頭都拍得好靚好有feel 每個情節都有舖排有關聯 成件事好緊密
不得不讚 男女主角吳肇軒同廖子妤真係做得好好 每一個眼神都好似講緊野咁 好自然好真 令人睇落去好舒服又為佢地好心痛

未睇劇場版嘅快啲睇

成套野唯一敗筆就係.....我唔想再見到曾樂彤呀..

廖子妤

同埋呢首歌真係無得輸

配埋個微電影咁

識野

推呀

個人鍾意mv多啲，不過劇場版都唔錯，真係好想知中間子妤見到個櫻花頭飾之後，男主角想講啲咩

初初就咁聽首歌覺得好聽但無櫻花樹下嗰種震撼

睇完MV同劇場版簡直就係直線加分 超震撼

廖子妤